有冇人有toy story whatsapp sticker?

有冇人有toy story whatsapp sticker?

我諗何君妖就有人會share

有，留tg?

有冇巴絲有其他款

Push
想要三眼仔
何妖都想要

Same here

想要